japoński sztangista w zdobył złoty medal igrzysk azjatyckich w wadze koguciej w zajął miejsce na igrzyskach olimpijskich w tej samej wadze z wynikiem kg zmarł października w nishinomiyi na raka płuc pochowany został października w ashikadze bibliografia